# TavernOwner


Ist eine kleine WebApp zum generieren von NPCs in HTML5. Die App benötigt keine externen Bibliotheken wie JQuery und kann so in jedem Browser benutzt werden auch ohne Internetzugriff.

- klicken des blauen Kachel erzeugt einen neuen NPC
- somewhat Responsive...
- just for fun

